今日818既人數係「200萬+6個人」

建議民陣咪鬼認真數人數，因為根本冇可能數到今日既人數。

不如直接宣傳係「200萬+6個人」啦！

三百萬喇

講真 外圍真係跟你報去造新聞 唔好9up

認真覺得唔止

300~350合理啲

毅進仔數撐警大會既人數，一定9up 得更離

感覺真係有 300 萬